若這一束喇叭傾瀉下來 或者我已不用上堂

🚬

你老母生你出黎 餘生都只會覺悲哀

個頭就甩都未搵到應該點睇張相

吾想返學吾想返 我還是重新許願

若這一刻4b嚴重痴呆 根本不需要返學🚬

樓豬識得影相放上嚟已經算勁。。

例如學會成日請假

或者我已不翁相湯

但願能認得出相片方向

明年今日
別要再失智

吾你老母 句野尷尬到

條友擺明on9仔黎

樓上幾位邊間教會？

死弱智